我願意用美斯迷鳩硬sir既命換阿根廷反cup巴西！

死警犬死不足惜！

艾維斯咁能老都咁勁

冇人理

係，得犬隻理

我雪橇

個隻警犬幾時仆街死